世界上是咪會出現完全冇人鍾意嘅人？

正如我
連自己都唔鍾意自己
正常交友都做唔到
更加唔好奢望會拍到拖
人生中就係不停經歷遺棄同嫌棄

世界70幾億人
點解可以連一個鍾意我嘅人都冇

Me

Me too

近排點

成日以為冇得再差
結果比之前仲差

女係老豆嘅上世情人
所有女都有老豆
但唔係所有男人都生女
所以樓豬冇人鐘意好正常

交個朋友好嗎？

me...

真·谷底反彈

老豆:別再做情人

me唔值得有朋友

U are not alone

暫時睇唔到有仼何情況可以反彈

體重

都唔會冇回落過

米芝蓮咁肥

幾百萬個人 只得一個吸引力 完全是零分

我直頭負
唔止是唔起眼
是令人討厭

行多啲街減芐

出街見到一對對好辛苦

無視佢地

四圍都係，得我一個自己

去舊區行
少啲

唉
點解我永遠都要自己一個

我係你既相反，完全冇人唔鍾意我

可憐人必有可恨之處

又檸檬

真.檸檬供應商

好羨慕有自信

Agger
雖然樣柒
性格都有少少問題
但唔知對於啲唔熟嘅人我衰咩

冇

689

人唔laugh 狗都bark

起碼有689個垃圾支持

你都識講成70億人，邊有咁易70億都唔中意你
試下接觸多啲人囉，你未遇到會中意你既人姐

曹操也有知心友

唔知點樣開始行出第一步
日日只有返工放工

我冇

因為你真係會接觸到既人好少，唔通會接觸晒70億人咩

連登仔

見你話日日淨係番工放工，你覺得會唔會問題喺呢到?
我都明喺香港要有番工放工以外既生活好難，但你都講到咁灰，試下一啲新野囉
同埋呢到都唔會無啦啦個個唔中意你啦

已經冇辦法再去接觸人

我愛連登子

會，但係除咗興趣班又諗唔到仲有乜莊
又冇乜特別興趣
唔知邊度先會有啲識到人嘅活動

禾巧中意樓豬㗎

是因為你不認識禾

你係咪靚仔嚟先？

豬西來

唔會，好多奇難雜症都遇到真愛，只係呢個世界上會出現你遇不到愛你嘅人

樓豬可唔可以畀啲自信出嚟

遇不到
每日都好辛苦

當從來冇人鍾意
真係好難攞出自信

樓主A0?

非，但冇分別

見到你開好多post取暖，大膽啲識人啦

好想識但冇人想識我

呀春
好耐之前睇過，平均人一生會被七個人鐘意。雖然係平均數，但我相信最少都會有一個人鐘意你。
呀春唔好放棄

I know dat feel

講經咩你
現實圈子已經細
tg group 又唔肯玩 交友 app 又唔肯玩
一日到黑留係自己個叫春 post 搵人圍爐放負
睇唔到你有幾想脫離而家個 status 囉

有無絲打同我一樣，性格唔似女仔

收皮啦你
冇人鐘意你個痴線西呀屌

其實你真係好痴線
同埋好得閒

但係呢個係一個平均數
好多香港女仔廿歲都唔止7個人鍾意
就算有人鍾意，都係可有可無
轉眼就比人忘記

呢排情緒真係好差
唔知捱得幾耐

唔鐘意既位 咪改左佢
事在人為
我以前都有時會好唔鐘意自己某d位
知道要改變但會比好多藉口自己唔去改變
但呢個係惰性所致
好多人都想咩都唔做舒舒服服「做自己」
但呢d的確真係藉口
係毒藥黎
而加我唔會再比藉口自己
人要去改變 要去進步 同埋要識控制自己
要做個自己識欣賞自己既人
唔洗夾硬揾野欣賞 可以自己創造
唔好心存僥倖
妄想有一日有個人會無條件地鐘意你
要人鐘意自己
首先自己都要鐘意自己
除左屋企人 無人會無條件唔離開你

利申 我呢個心態上既改變並唔係好耐之前開始
但開始左後 生活有力量左好多 開心好多 睇野正面好多

努力呀巴打

最少有個人鍾意你，就係你自己

堅持到底，實有野睇

啲tg gp入到去已經熟哂根本搭唔到嘴
交友app我想玩，但係到揀相嗰一刻真係揀唔到，覺得自己好醜樣
我都唔知可以點了

大把

都已經無話cow，先做朋友都唔得
仲唔係檸檬？

我中意

bad loop
首先你要學識欣賞自己

冇人欣賞，我都揾唔到自己有乜值得欣賞

原來我地唔係朋友

有冇辦法可以扭轉

咁姐係成功交友啦
好快就到下一步出pool了

父母都唔中意你？

自己點解唔鍾意自己呢？自己都唔中意自己就好灰

我明呀
真係連自己都唔鍾意自己
好彩身邊有三個朋友
如果唔係我真係會孤獨死

越負面越無朋友只會跌入惡性循環，真係無人鍾意負能量的人，但又唔知點樣可以成日有自信滿滿咁過日子，做到就唔會咁負面啦，我自己都好自卑、唔欣賞自己的人。
唯有識新朋友時唔好咁負面要自信

最慘係啲所謂朋友都係搵我講笑多唔太深交，唔岩channel

上面講左 你唔睇姐

所以朋友真係唔洗多
之前有啲所謂朋友有事先黎搵你
無事個陣 平時見面都講唔過三句

小妹

去外國（東歐個類發展中國家）

下次有活動一齊莊牙

有無諗過離開現有圈子

牙春

強帖留名

又喊咗成晚

只要係一朵花就會有人識欣賞，雖然你係一棵草

自己衰咩了唔了解先

我

搞咩

樓主 唔怪得你無人鍾意 追完post真係明曬
一味沉醉係啲負能量度
同d同路人一齊放負
講埋d廢話 係咁問點算 然後係度sadsadsad
所謂既點算都係得個講字
但完全無行動去改變
有人比正面意見你就視而不見
你根本就係享受失敗
逃避現實
只想失敗 不想成功
你繼續沉醉啦 你咁樣唔會有人欣賞你 咁你就得償所願啦

改變自己，方為出路

喺度自貼啦

滔滔ly agger

第一次拍拖比人後，呢種感覺逐日漸增

就快27歲了 A0
點解可以冇人鐘意
原來我真係咁差

點解咁講？有冇例子？
啲人係"唔鐘意"你，定"無留意你"?
如果無留意，就盡量自己主動啲，睇下會唔會有人發現到你既好。如果主動都無用，就努力提升自己。你夠叻，一定會有人自動親近你

春

唉 屌 好想叫春

樓主已經4日冇上嚟叫春

叫春

🍉

樓主你忽略咗一件事 有啲人係會被N咁多人鐘意 佢地寧願鐘意一個好多人鐘意既人 都唔想理我地呢啲毒撚

好耐無聯絡了
其實仲單身嘅都唔止你一個啊
共勉之啦

其實唔關A唔A0啦
單身狗就是單身狗
已經化了......

long time no see

春🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

牙剛

牙春呢🍉🍉🍉🍉🍉

🍉🍉🍉🍉🍉🍉

daily🍉(1/1)

牙春 🍉

一週年了
🍉

幾百萬個人會有一個
我就係吸引力完全是0分

大把啦

咁就一年

絕緣體唔係咁易搵, 但呢度就有一堆

sad到

認真回你：因為你未遇過曬70幾億人

一年咩

叫春po一週年
真心希望大家快點出到pool

一年lm

春
幾時返嚟

牙春返嚟未

唔玩了

Jump, quit game

牙春話就話返

牙春唔要我哋啦

我都係，所以無乜所謂的

被遺棄嘅孤兒仔

春
🍉🍉🍉🍉🍉

82定律

好耐冇見啦大家

我想你了

無所謂啦

上水推下post

牙妹最近還好嘛

+1

只有我中意人，但冇人中意我

我慢慢連鍾意人都冇了
反正冇人會鍾意我

日日OT

人人親近我無人爭奪我

你不如自爆 account 啦

畀女仔見到你係咁出依啲 post , 佢走都走唔切

我鍾意你

好耐無見

竟然有人

失蹤人口回歸

出pool人口回歸

從無出過

老實講你老母都唔鍾意你真係唔會有人鍾意你

冇人要me

你老妹！

覺得啫

有啲人真是唔值得人鍾意

完全吸引唔到人

我都係
仲要越大越殘冇吸引力

仲有冇做義工

樓主

好有興趣想知你係點既人
講下得嗎？

上個禮拜先做到第一次

牙線

肥毒
對住陌生人好靜
冇朋友
就來可以比鏗鏘集訪問

自己愛自己先

比較難
認識嘅人都冇入欣賞

[member想溝個女同事但唔知對方有冇男朋友[/member]

樓主不知幾好

難架
真係好難架

冇諗住減肥？
你自己唔珍惜自己唔值得可憐喎

減下肥揾興趣班學下，我唔信會冇人鐘意啦
你自己都放棄自己

春絲春絲春絲

me 想像唔到有人鐘意會係點

第一次入POST，唔識你，不過無朋友無伴侶，都可以識下網友圍爐
可以努力去鍾意自己
利申：過左三年完全孤立生活，開始習慣同享受

有冇佢ig嗰啲
熟咗先試探下佢

是
冇對象比我主動

究巴
仲係咁忙嗎？

好難
但個個都做到咁

新會然你好

成日都諗但總係冇motivation
又食極都肚餓 比多多藉口自己

但是之前冇咁肥都係冇人鍾意

唔好以為改咗名就唔認得你

我都想像唔到

其實人仲係會好多好多人鍾意

冇哂原本啲朋友了
好驚有日會後悔

咁你放假有咩做？
冇朋友放假覺得好痛苦

唔訓既 仲要返工

冇哂原本啲朋友了
我都係 我就無後悔

放假一般都係打機，有想睇既戲上就自己去睇，上網睇食評周圍去試餐廳
長假自己去旅行都去左4次
難免有時會寂寞就搵網友吹水 但無深交 話約出黎果D全部都唔去
做一座真正孤島

自由到不得了

都係果句，最重要係嘗試鍾意自己，再鍾意自己一個人既LIFESTYE

身邊既朋友都開始拍拖了

忙啊 不過忙埋下個月咋
遞咗信

唔拍拖都有好多值得開心嘅事

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

負三分 該慶幸的人是我

第一次入post
大家好
...

寂寞

除非你是我，才可與我常在

樓豬